女人係咪有個掣可以一啪就由100變到0

定係天生有拎oscar既演技

女人不嬲都係0